# Español

Basandote en el siguiente html,inserta una p con el texto 'Voy en medio!' entre los dos div. Recuerda que no solo puedes insertar elementos con .appendChild.

```html
<!DOCTYPE html>

<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />

    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />

    <title>Document</title>
  </head>

  <body>
    <div></div>

    <div></div>
  </body>
</html>
```
